有日本女朋友就係咁撚正

我女朋友仲多個呢一個優點，佢唔會用我銀包啲錢 ，同埋日本妹會係你面前落妝，都係咁可愛
睇完呢條片係咪覺得溝日本妹算 算，港女死開啦飯都唔識煮
我就係鍾意做港女兵啊吹咩

首先

香港粥都識煲
又識整東坡肉，台灣滷肉飯又識整，所以唔存在日本妹淨係識整日本菜

我都好想有女朋友啊...

不過我呢種絕對無用既廢物點會有女仔睇中?

猥褻 卑鄙 悲觀 消極 膽小 內向 老土 醜樣 愚蠢 自私 淫賤 咸濕 懶惰 性無能

簡直係浪費地球資源,自殺又無膽,究竟幾時先死...

我都好懷疑自己仲有冇資格生存

我人生無目標，搵過社工佢都覺得我無咩用

因為長期無同人接觸，精神科醫生話我有焦慮症

我除左每日返工放工返工放工，

咩都做唔到

想出街又出唔到，又唔知去邊

朋友都無多個

女朋友更加唔使講，網上搵過又唔得，現實又唔得

我真係覺得做人好煩厭十分之難

睇左毒神阿源既故事

我都好想改變自己，做返個有用既人，開開心心

唔該各位幫下我，我真係唔知可以點做，比次機會我改變。

Block

Block就ok

好想屌日本妹

但我個香港女朋友係咁

建議你去睇「歡迎加入nhk」

對你人生有幫助(真心)

聽日睇

圖都冇，我屌過你女朋友tim
我有圖

你on9小陣la毒撚

後悔唔揀日本妹

有咩問題，佢ok